dllm 香港警察宿舍!!!扔炮仗!!!

dllm 高空擲物 香港警察 知法犯法

推

家中有軍火

dklm 推到上熱門

有冇人影到diu

立場live都睇到，cls

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

多人中離開，被人圍，起碼多街坊聲援。

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不戀戰 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

如果而家宿舍發生d咩事
防暴會唔會入去救佢地？

圍毅救趙

推。有無人影到邊層警察宿舍掉落嚟?
文宣譴責聲明警察知法犯法，藏有爆炸危險品爆竹

香港警察 執法辦法
文宣推爆佢！

必需要拉人

有無片或相比文宣?

拉9 佢老母 高空擲物

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

上面有相

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

年初二咩

痴線，犯晒法

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

上次天水圍用剩d物資姐 黃大仙紀律部隊警察宿舍向樓下市民投擲炮仗🧨，知法犯法警察宿舍管有危險物品

dklm 危害市民生命 成班死黑警